Former Chinese military man behind medical supplies exports

全球覺醒

點樣同外國同學解釋點解我地之前爭取封關好？
佢地覺得香港冇事好神奇，但又唔知其實唔關政府事，係全民口罩所以先咁少個案